知唔知連登專賣啲咩俾絲打？

係負皮，因為負皮售絲

鳩鳩咁得閒

正皮呢？

100京/1億

到底係點諗到

到底你點推５個月前既post上黎

好癲